{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036752",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2187&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "연산 호텔 MU"
    },
    "text": "MUプラスは2022年にリニューアルオープンいたしました。常にお客様の快適な休息をお手伝いするために最善を尽くしております。宿泊施設には合計25台の駐車可能な駐車場があり、便利にご利用いただけます。地下鉄蓮山駅は3号線に位置しており、蓮山駅周辺には様々な施設があります。連山駅では4番出口を出て安楽洞方向のウリ銀行の横の路地に入ると、徒歩2分で到着することができます。 また、蓮山駅の4番出口と6番出口は徒歩2分の距離にあり、釜山市役所までは徒歩10分です。温泉川市民公園までは車で4分、社稷野球場までは車で5分の距離です。客室内部施設にはホテル式寝具、60インチテレビ、無料Wi-Fi利用が可能で、個人アカウントがあればNetflixも視聴できます。また、フロントデスクとスナックバーは24時間営業しており、便利にご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "MUプラスはいつリニューアルオープンしましたか？",
            "answer": "MUプラスは2022年にリニューアルオープンいたしました。"
        },
        {
            "question": "MUプラスは駐車場を利用できますか？",
            "answer": "はい、MUプラスには合計25台の駐車可能な駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "蓮山駅はどの地下鉄の駅ですか？",
            "answer": "蓮山駅は3号線に位置しています。"
        },
        {
            "question": "蓮山駅へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "蓮山駅では4番出口を出て安楽洞方向のウリ銀行の横の路地に入ると、徒歩2分で到着することができます。"
        },
        {
            "question": "MUプラスの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "蓮山駅の周辺には様々な施設があります。"
        },
        {
            "question": "蓮山駅の出口はどこにありますか？",
            "answer": "蓮山駅の4番出口と6番出口は徒歩2分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "MUプラスから釜山市役所までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "MUプラスから釜山市役所までは徒歩10分です。"
        },
        {
            "question": "MUプラスから温泉川市民公園までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "MUプラスから温泉川市民公園までは車で4分の距離です。"
        },
        {
            "question": "MUプラスから社稷野球場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "MUプラスから社稷野球場までは車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "MUプラスの客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "MUプラスの客室内部施設にはホテル式寝具、60インチテレビ、無料Wi-Fi利用が可能です。個人アカウントがあればNetflixも視聴できます。"
        },
        {
            "question": "MUプラスのフロントデスクとスナックバーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "MUプラスのフロントデスクとスナックバーは24時間営業しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 447
    }
}